【業界消息】G Suite 即將於四月加價

Google is raising prices for the basic and business versions of its G Suite productivity apps, like Gmail and Docs, for the first time.

The 20 percent price increase comes soon after the appointment of Thomas Kurian, a former Oracle executive, as the head of Google's Cloud division. While the news that Kurian would replace former CEO Diane Greene was announced last November, he only formally took on the role this year.

The price bumps — from $5 to $6 per user / month for G Suite's Basic Edition plan and from $10 to $12 per user / month for its Business Edition tier — will take effect on April 2 and bring Google's product costs closer to those of rival suite Microsoft Office 365. (The features of the various pricing tiers from Google and Microsoft aren't directly comparable. The differences between Google's basic and business tiers involve storage space, among other features.) Pricing for Google's Enterprise Edition will remain the same and Google will continue to offer free accounts for non-business users.

利申：G Suite Reseller 收到信要求保密，但網上消息已經流通晒 要買就快手

雖然過2tb已經抵過backblaze b2

話加就加 正